新一年啦 大家係時先放低佢啦

俾左個期限自己 頹埋今年就唔可以再諗佢
有咩想同佢講 有咩想同佢做 今日做埋佢啦
大家係時候放低佢
新一年 重新做人啦 頹埋今日好啦
新一年好好裝備自己

年年都咁同自己講架啦

新年快樂！

上年都係咁講架 今年咪又係咁